復仇者4係咪歷史上扭橋扭得最勁既一套戲？

見到marvel fans被劇透慘過死老豆
結局係咪史上最震撼？

應該同gone girl 差唔多！

感覺Butterfly effect第一集, insidious 第一二集同埋Mr nobody 結局出乎意料多D

inception呢